{
  "Connection String": "连接字符串",
  "You can obtain it from 'Security + networking -> Access Keys' menu.": "您可以从 'Security + network-> 访问密钥' 菜单获取。",
  "Authenticate with Azure Blob Storage using Account Name and Account Key": "使用账户名称和账户密钥通过 Azure Blob 存储验证",
  "List Containers": "容器列表",
  "Create Container": "创建容器",
  "Delete Container": "删除容器",
  "List Blobs": "列出Blobs",
  "Create Blob": "创建Blob",
  "Read Blob": "读取Blob",
  "Delete Blob": "删除Blob",
  "Add Tags to Blob": "添加标签到Blob",
  "Find Blobs": "查找Blobs",
  "List Containers in the Azure Blob Storage account": "列出Azure Blob 存储帐户中的容器",
  "Creates a new container": "创建一个新的容器",
  "Deletes an existing container": "删除现有容器",
  "List Blobs in the specified Azure Blob Storage container": "列出指定Azure Blob 存储容器中的Blobs",
  "Creates a new Blob in the specified location": "在指定位置创建一个新Blob",
  "Read the Blob at the specified lcoation": "在指定的缩放中读取Blob",
  "Deletes the Blob at the specified location": "删除指定位置的Blob",
  "Adds Tags to the Blob at the specified location": "在指定位置添加标签到Blob",
  "Finds Blobs based on their tags": "基于标签查找Blobs",
  "Include Deleted Containers": "包括已删除的容器",
  "Include System Containers": "包括系统容器",
  "Prefix Filter": "前缀过滤器",
  "Container Name": "容器名称",
  "Container": "容器",
  "Include Snapshots": "包括快照",
  "Blob Name": "Blob 名称",
  "File": "文件",
  "Tags": "标签",
  "Keep Existing Tags": "保留现有标签",
  "Whether to include deleted containers in the list": "是否在列表中包含已删除的容器",
  "Whether to include system containers in the list": "是否在列表中包含系统容器",
  "Filter containers by prefix": "按前缀过滤容器",
  "The name for the newly created container": "新创建的容器名称",
  "Select the container": "选择容器",
  "Whether to include snapshots in the list": "是否在列表中包括快照",
  "Filter blobs by prefix": "按前缀滤镜",
  "The name of the blob to create": "要创建的博客名称",
  "The file to upload as a blob": "要作为博客上传的文件",
  "Optional tags to associate with the blob": "与博客关联的可选标签",
  "The name of the blob to read": "要读取的博客名称",
  "The name of the blob to add tags to": "要添加标签的博客名称",
  "The tags to add to the blob": "要添加到博客的标签",
  "Whether to keep existing tags on the blob": "是否在博客上保留现有标签",
  "The tags to filter blobs by": "要过滤博客的标签"
}